懺悔，害咗個後生仔

我自己車衫手工唔得，害到後生仔要面對俾客質問，我想同佢一齊承受一齊俾客鬧，但佢又話唔緊要等佢嚟拆。
我覺得同佢合作落去係帶佢落18層地獄。
但佢都難得搵到拍檔。
個心唔舒服耶~

Free 做 囉 你技術好少少再收錢唔好害人

已經唔係錢問題，係家陣拋頭露面出去果個係佢，匿嚮佢後面做到一塌糊塗果個係我😭😭😭
已經做衰幾單貨，我唔相佢無辜俾客唱。
手工唔掂果個係我唔係佢。

佢唔會食老藕

咁你就要惡補下技術啦

禁你做好啲囉 洗唔洗幫襯下？

而家努力搵外援，車一件樣本我可以慢慢整靚佢，但數量一多就開始蟻多摟死象。
我點都要拆掂佢。

可能佢好呢味呢 話唔埋架

我唔會公事公事公公下變床事

好拎老餅